疫情下, 韓國今日(15/4)舉行國會選舉, 港共再無藉口取消9月立法會選舉

港共狗敗事有餘

南韓今日舉行國會議員選舉，原定投票時間將於當地傍晚6時結束。當地250多個選區、超過14000個票站因應新型肺炎疫情，將會在票站外為選民量度體溫，並確保選民配戴口罩、選民之間維持至少一米的社交距離。

當局又安排正在居家隔離而沒有病徵的人士，在6時之後投票。

今次選舉將產生253名分區議員和47名不分區議員。韓聯社分析指，選舉是對總統文在寅政府應對疫情的一次公投，預計他領導的執政共同民主黨可以贏得今次選舉，與第一大在野黨未來統合黨兩強格局將更穩固。

港共做嘢使撚理由咩

咁港共想要扮蟹取消選舉呀嘛
咪等佢無藉口下, 強行取消

其實南韓係特登揀今日，金日成生忌